有咩方法可以由英國運支香水去香港?

我人喺英國
買咗支香水送俾阿媽
諗住寄返香港俾佢
點知原來香水唔可以寄出國
我有排都唔會返香港住
可以點算?

買架私人飛機 開間航空公司

我又唔係你 邊有咁多錢
認真問啊

係間送全世界既online shop再買
揀寄香港

買咗啦 (無得return)
仲包好咗 頭先拎去寄先知唔寄得

揾間可以寄香水既集運/代購
當你係英國賣家咁

去買幾條毛巾 索曬啲香水入去 再用密實袋封好 到香港先扭返出黎

飲晒佢，到步柯返岀黎

搵唔到

點解我可以向英國香水網訂香水又可以 ship 到黎香港？

咩網?

Escentual

屌 我喺依間買
但係揀咗英國地址

仲有無其他方法?

買多枝啦

好貴啊
買多支又無用

搵人幫你帶返去

利申 星期五由london 飛返香港

將支香水氣態或者固態再寄

你認真?
利申: 都係London

我星期五朝早飛Heathrow ,不過我住midlands

我寄過番香港冇事wor

好似以前大陸偷運鹽

你幾耐之前寄?
可能依家改咗例

都差唔多成年之前既事
好細枝, 連埋其他野一齊寄果陣

仲有無方法?

有冇話係咪空郵唔得，用最平嘅運法囉如果唔係急用，點會唔出得境

咁咪有排都未到香港

做咩咁急寄比老母

絲打 香港住邊區？

關事架咩

Btw 紅巴 荃灣

你搵咩公司寄

Post office

Post office 緊係唔得
搵express 打正稅走啦

香水去到某個份量屬於危險品黎...可以寄但要搵agent

佢溶d海洛英落去你就含得撚橡皮糖

會唔會係咁

莫講話幫人拎行李
幫人帶野都唔會

正解， 香水係DG class 9
一般速度未必肯寄

0

一般速遞

有咩agents可以搵?

自己寄都得，不過要考番個危險品處理證書 ，連紙箱都要用特製去包裝

利申：以前做機場貨運學過小小

你去google 下啦
search perfume shipping uk

其實可以用行李箱塞埋D衣服去寄速遞，有不少人裡面都有香水、化妝品，都冇當危險品

失驚無神寄咁多野返去 郵費貴死
而且我未有耐返香港 d衫褲鞋襪仲要著

第一次聽